（圖）黑貓係寵物界最無敵的物種

根本就係寵物精英
[/img]

型到爆炸

巴打你果隻係普通家貓?

小白，普通唐貓

我主子

唔夠黑